原來今晚係平安夜...

平安夜即係咩……

屌閪夜

打丁夜

jer jer嘅平安夜，有重重嘅陰道同子宮包住，夠哂平安